Virtual Youtubers討論區（298）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

love and peace

星乃めあ

諸星ツキナ

lm

話時話你哋爆卡係邊度買
頭先經過信和行咗一圈都冇見到有返holo

3樓中間卡鋪阿姐未返貨咩？

Amazon JP？

最憎啲TB同我爭女人⋯⋯

make love not wars

死開啦搞姬先係正道

NOW→「Inui Toko 1st Solo Live "who i am」イベント直前突撃リポート

重要→Inui Toko 1st Solo Live "who i am"

【にじさんじ】Inui Toko 1st Solo Live "who i am" 最速感想放送 ※冒頭は無料で視聴可能

右邊張圖有冇source

鋪面睇唔到有就冇問

咁應該無喇
信和本身卡鋪唔多

回覆番上個po唐巴，不妨睇下屌holo撚對立既人多數都係。。

開show之前上電

咁我要隻TB啦

開名啦 唔好打稻草人

為左令狗記住我名
決定試下做厄介

原來係印仔分身

都係個句想係到有好既討論心態
一定要認名

有啲人唔係扮釣
係真係戇鳩鳩想撩交嗌

開名 打

唯有去天悅望吓
天悅都冇嘅就死心

好人一生平安

好開心
終於有罵戰睇

呢度班 _ _ 唔睇其他

睇下彩虹holo幾和平唔洗人成日提大家彩虹比較高質，再踩holo好似薯仔食飽就算

每日一篇

今日會長咁早就發左長輩圖

每日1篇

想知北角到灣仔有冇得買

早腸到你出長輩圖

個イベント直前突撃リポート都要premirum先睇到

Virtual Youtubers討論區（297）

#897 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇吓人哋點翻譯啦

垃圾nico

早左咁多有雞湯

我refresh完暫時無事

反原神=反雞=反彩虹

原來而家重有滿員比premirum優先睇咁on9

組長有mon連登
知呢度又又又又開片
唯有早啲出長輩圖

Chatroom好似有共識，如果到幾點之前都冇就會開SC大戰

會長叫到咁唔講喇

唔好成日入ho/虹狗數
見邊個抵屌就直接d指住佢黎屌啦

原來工商人工係入落信用卡

原來船長又比人Ban左
重以為以張無事

參與連V PO每日任務過程中有任何心理不適,無法保持冷靜時,
請致電2456 7111尋求專家幫助
love and peace

船長睇黎真係嬲鳩

比yt針對

咪引完戰撩事鬥飛完走去拉開話題果個

睇完廣告又full左
Nico

會長日記第一句就講得好

YT : 總之Ban咗先算

ID都恰yagoo

refresh幾十次又入得返，死都唔入premium會員

下面條友個icon

睇番一個禮拜watame先啦
薯片都譯錯做薯仔 仲要自己詮釋錯埋個大意

船長真係俾YouTube針對
之前都有shadow ban，今次直接見片就ban

垃圾Nico個ser比YubiShit仲垃圾又十年唔升級
差唔多啦,唔係點會越整越少人

開緊工冇follow 雞寶復活左？

iofi個張都好正

其實船長應該試下換張咩都無既圖試
睇下真係ban佢人定圖

岩岩中午DEBUT

琴晚已經復左

睇留言應該係有人識人直接同utube講

換YAGOO

咁黑暗

フレン已經變左かわいいbot

識人好過識字
咁順手問埋點解針住船長

人哋衝出嚟翻譯 玩釣魚

獨角獸已經準備就緒

TAMA紅白大會

一般黎講除非真係好撚歐
如果唔係就算對面冇濾卡都係直接買單卡抵d

發現阿邊個比人踢穿釣魚就潛左水

開名打算啦

事不過三
我直接完全封鎖唔洗煩

直前突擊report右邊條女ok

google仔

合作

我睇緊ノエフレ唔得閒責名

邊到有名擇

遮住左大半塊面喎

睇上個po最後兩百個留言

倒數覆桌live

上個PO去到後面已經大戰緊
係咪薯仔同薯片個到

今次一箱三簽
有人計過數成箱開既話應該抵過收卡

船長又用嬲爆樣

係

呢張圖前日先比人BAN完

斷頭仲唔係血腥野？ban

戌亥とこ果度入左後台

謝pin

會長叫到唔好鬥緊係潛水

ange

貓

薯仔同薯片都係同一樣野 相煎何太急

大隻d姐

木狗同虹狗都係死毒撚 相煎何太急

你日文咁撚勁 去邊到學㗎
我都好想去學

木狗同虹狗都係狗 相煎何太急

今日張長輩圖呢

唔好嘥錢買廢紙啦

連登大學 傳心系

elective 揀釣魚科 姜教授教

彩虹

俾個出道十幾萬嘅人恭喜做咁耐終於六萬會有咩感覺

講釣魚有排都唔夠鬥喇

問下小學生可能知

睇幾多都唔夠佢嚟啦

校友
米水比

Holo同彩虹無得比邊個高質
但holo有得開台都唔開台嗰個一定最低質

即係who

養到咁上下係時候又殺下gachi/獨角獸

睇下祭班獨角獸死剩幾多

群P

老祭的第一次唔係公主，退會然了

三王一后

仲要玩4p

屌你次次開完片都搵我老婆嚟較飛

平時用開果張都已經ban左

470人

嬲爆圖都救唔到

今日我皈依佛門 唔開佢波

發生咩事
點解無端端又齁虹大戰

youtube: 對…唔係ban你張圖…
我係ban左你

今晚準備潛水睇toko做虹粉了

咁都BAN

究竟真係紅色多定咩

會長

氷儚かの係之前百物語個個

破產END

應該係之前比YT ban得太多入左blacklist果類

Rushia 破產end

仲有半個鐘，已經叫定外賣

一定係個人太淫

薯仔大戰魷魚乾

扮識日文大戰真係識日文

嗱我講明有得開台嗰個
會長心心唔計

但Ban一次，之後果下又得
明玩佢都定點

Chatroom頭先叫Rushia玩easy mode
佢唔肯
睇幾耐又破產end

上個po
#867
#897

大戰啦 邊戰唔大戰

做太慢冇錢係硬傷

台已開

食得多印尼撈師

我本來以為佢做得慢聽chatroom講唔會出錯
佢係又慢又出錯
所以chatroom叫佢玩easy mode

今晚有ASMR

其實百鬼做錯啲乜，呢排連登同ptt 都有人黑佢

老師睇嚟真係想練唱歌

一句講曬就係唔合群

好大隻貓

隻Game其實好hardcore
佢有心搞到你做到唔專心就出錯

邊有人屌佢
屌佢老母就有

「Inui Toko 1st Solo Live "who i am」イベント直前突撃リポート

NOW & 重要→Inui Toko 1st Solo Live "who i am"

【にじさんじ】Inui Toko 1st Solo Live "who i am" 最速感想放送 ※冒頭は無料で視聴可能

嘈咩野啊 睇Live啦

我係虹粉阿屌

SLEE霉到

Youtube贏左了

明明大小姐咁正氣都招黑

距離出道又近一日

船長沒有輸....

唱首男朋友比百鬼啦

搵新翼未

成日唔直播是咪有男朋友

佢個情況真係應該叫cover搵youtube問下咩事
日日咁ban真係好煩

全lost

你日文咁勁
你去叫啊嘛

哦

有都好，佢開心做fans嘅都開心

成班咸濕仔

我突然醒起上次miko話打完gtav主線玩新game
會唔會就係cyberpunk 2077
佢今日都整好左みこおじ

PTT反鬼d咩
俾我參考下

應該同moona一齊搵

火雞？who?

台灣百鬼組引火燒百鬼，護主護到燒著都係原因之一

可唔可以詳細點護主護到燒法返工好撚悶

已經影住現場

夜釣bgm

15分鐘

全部pt俾人かわ余就收曬皮

好明顯係啦 今朝仲要咁早起身玩

發現有人又想引ho撚內戰

C_Chat search百鬼成堆姜太公
然後回覆又係一堆姜太公

待機

啱啱去埋天悅
除咗card hero 話星期六會返貨其他一律收皮
睇嚟其他鋪都應該冇
既然橫掂都要等。。。

有咩好釣睇V好過啦

但百鬼組冇得睇

其實係咩黎

咁可能唔等星期日呢兩日就打完gtav
我覺得佢結局應該會揀第三條路

今個月買左oculus quest2 唔用信用卡住

小粥要講同期的奇怪行為
..............

卡game 同holo合作出卡

得一個

垃圾N站根本開唔到3M
lag到仆街

冇直播不過有片睇

輪流笑場

陪阿媽學英文

觀眾仲要拍手

講真以holo個發展會撞遲早既事
佢問過經理人話OK，同期話無所謂其實無咩野講

只係全社都照舊盡量讓，最少都遲半個鐘先開
但摸余就撞到正個觀感真係幾怪，重要小學雞同Aki新衫都係囉歌回撞

開波

原來就黎30k

Aki係前輩
一期生

いぬいいいいい

好想現場睇

變左短袖

一出黎已經想喊

唔好上黎

好日唔開一次台 一開就撞到正 自己諗

小學生唔係有讓咩

照鏡咪得

好中意飯田把聲 岩岩贊nene

大膽啲

好似係撞星街
唔係小學生

千草有時d反應好率直 好得意......

攞埋個喇叭播涼菜
幫佢賣廣告

一路做野一路睇v係必備技能黎LetHerGo dd失格

未見過有人係街睇
除左自己

兔田笑聲好正...點解可以笑出咁既聲...

呢到傾唔傾en
岩岩入坑剩係睇gura

免費仔好似得兩首

魔法卡la

PTR 2077
不過對隻game冇咩興趣

涼菜唱歌好好聽

我holo En入坑

就放工一半就要走

正確既DD

sad，原來記錯左
咁摸余第一次撞左邊個

歡迎

我入坑holo嘅呢兩個星期都係就算唔睇都要開住兔台聽佢笑聲

竟然係上黎睇人釣魚

頭先睇返Ame既VOD , 原本想買outer worlds 但買錯左outer wilds
張GPU要3星期左右先攪掂 , 不過可能 3080 變 3090
其實都好 , 等2077修下bugs先

星街

IIc係？

無女屌唯有同各位清互屌

我兩星期前睇三期入坑

冇上過堂靠睇notes仲快

俾6千円之後睇時光機啦

係V就傾
會計妹都得

呀，好似係
成日記錯

miko今晚開台

又一個拜登之友

一線尾 唔記得係人之常情

睇ひま算

免費仔記得買飛

免費仔收皮

依家睇唔到都有時光機

早就買左飛 課金仔

nico d聲好卡

出黎隻抽

要返工 不了

潛水了bye 唔得閒睇連登

唔知有冇聽錯，涼菜23號開台唱seed 啲歌?

串燒

ame最好聽

有品味

楓出場

同楓合唱

nico真係快啲執柒咗佢咪害人 屌你老母俾錢睇live都可以lag

Ame 有明顯進步既

講笑啫 我都有sub星街
Sui-chan wa kyou mo kawaii

牙涼係學校比人話係女王
仲唔係女神級

睇到都辛苦

抖s女王都係女王

我就係要呢啲

用4Kmon睇
開自動幫我推到落192k
唔講以為個網比人ddos緊

daze

其實呢公仔係不嬲都有定係はあちゃま整出黎

大貓細貓

幾時有YAGOO 生日限定goods

YAGOO 等身抱枕

asmr

希望座長放返yagoo用KU100錄果段ASMR出黎

乜乜乜akb forty-eight

Okayu 同botan講左一毎廿鐘lammy

好想做牙涼同學日日嗌佢女王

而家有spwn都會優先揀spwn
可惜今次冇

當睇佢

睇nico直播唯一好處就係依家可以嗌出黎

佢隻貓淨係攻擊ころね

真係唔明點解咁鐘意用nico
明明收錢直播平台都唔少，用zaiko/pia果d都好過nico

てまにゃん真係剩係對麵包狗有敵意

一見佢個樣就諗起心心係MC砌佢個大頭樣

Shion生日49.1k like
YAGOO生日47k like

我冇事

試下官方acc開yagoo生日event
可以sc既應該好多人丟

今日もかわいい！！！

あんスタ準備黎喇

應該一開就銀盾

幾時開凸待

可以估下邊個會打過去

衰撚過捐5蚊

屌記錯時間
Del

台灣人又係到打+1...

又黎

glamorous sky

大小姐

超還原舞蹈

做乜鳩

成箱你要放到就話抵
除非你好得閒可以週圍約人交收
基本上得卡舖做到
所以都係收卡算
再抽返盒過下手癮

涼菜新稱號 氷の女王

好想比佢鬧

あんスタ連發

星街d舞蹈動作真係屈機

1set 白卡700蚊
其實睇吓你儲定真係玩

又...

運鏡正到

Nene畫得好好睇

淨係睇あんスタ呢part都抵
型到

人如其名

居然會開工

LetHerGo already let her go.

不愧係あんスタ廚

いぬい瀕死

toko喘到

今晚撞邊個

每個人2首真係唔夠喉 但唱太多又冇咁多時間

狗今晚撞夸寶？

再唱一次雪之華

工商嚟

再多幾首inui會死

唔開工又話開工
開工又俾人質撞人

遲d再補

有無錄

今晚好穩定應該會留底

仲自爆左平時比同學嗌女王又似S

睇重播啦

原本諗住天悅實冇死

飯田真係好鍾意個女

睇圖部機好細部

台灣老闆v都有玩2077

35要人

終於收工
今晚有邊啲v有玩cyberpunk
尋晚淨係見虹社魔女有玩

居然係呢首

皇女

俾啲誠意好唔好？

3個鐘後

さんばか奈亞子

さんバカ

有archive又唔怕

3 baka

奈亞子首op

12點之後已經見到好多人玩

(」・ω・)」うー(／・ω・)／にゃー

啲矮瓜用嚟做乜

竟然係日常

大家姐今晚仲要唱歌

岩岩アンジュ跑錯位

留意到部機原來17號先出
麵包狗同兔可能真係工商

會長最近D歌回都好似好耐冇唱呢首

如果早完會有會限結他

nene用生命做直播

ange 企唔穩

鍊金

1個鐘了

2.27 重大發表
公演決定

Zepp東京組

快啲趕佢收工

貝叔型到

zepp東京可以補返搞

Zepp東京

12月30開始賣飛

為左佢著想唔睇了

畫畫開心就由佢喇

望到佢兩個又諗返起個場minecraft戰爭

結婚記者會

笹

睇觀眾間房

果然都係打sega部新機

元祖羊RINGFIT

糖尿病了

原來個live咁快就個幾鐘

2000

有冇link?

問下姐

貼死雞

兩條友攞正牌爆粗

唔知唱到幾時

舞台效果真係唔錯

D收音正常既LIVE先享受到架嘛
話緊你呀木口 收咁多錢又唔搞好本社個收音音響

真 舞台

哦你反木
你係虹狗

live band都正

資金俾YAGOO買蛋糕用曬，體諒下

日清都好過木口

睇埋佢2nd live先屌
雖然睇個樣都唔會好很去邊

2nd live 一定租場
唔係咩

いぬいどんどんすきになる

線下有場既話場live音響應該唔會太差既,純得線上就唔知

啲ho粉幾差都照買BD架啦

如果直播既一定架喇
但要睇下佢點set

最後兩首

last 2首

原創曲

一陣8點星乃めあ

有武士道射水喉應該唔洗驚啦

其實睇下佢放幾多錢落音響到姐
希望有武士道幫手會好d喇

最後一首係re i am喇掛

HOLO就好似薯仔咁....

LM係VTL
星姐唱埋一份

薯片

武士道自己起爐玩仲射俾你？

想睇5個合唱

咁今次都叫support by武士道

錯

結果係宿命

宿命

連燈仔

encore

唔好睇少holo

呀屌句野放錯位

睇黎nene老母最近壓力幾大

一陣仲有修女心事台

ねね堆新membership emojis真係同佢一樣咁得意

本身武士道都同holo合作
加上今次係武士道support

次次聽宿命都諗起彩甲子園

睇黎nene老母壓力幾大

咁講空媽都好用架 標準jk
只係冇乜人畫18+

呢一鏡攞得正

アンコール！

Encore!!

講真武士道起爐同同holo合作無衝突
佢起爐玩V既重點都係有人宣傳佢堆卡同game，可能比佢響班女有第二個著落位
holo就係友好企業咁

アンコール！アンコール！

Rusia既たばこ真係世一

咁拍手辛苦過叫

火雞同一姐又玩孖車

播片驚閪

睇嗰樣似冇

聽到都攰

唔會 冇就直接開house light趕人

冇的嘅話一早開咪叫散場

燈贏

現地民

不過真係太細粒 睇到眼都盲

武士道冇野多 最多係囡同錢

老師要鹹濕仔

咁我寧願隻手痛

2077好撚暈

其實後面太光易暈正常既
試下古老方法四角貼紙

初音個演唱會都係咁

FF仙人掌姿勢

完toko live啱啱好

估錯哂

兔仔夠人

好驚佢咁樣一野坐落去坐爛張凳然後隊穿屎眼

HACHI都開緊reality

屌

私心pin下

完 返返現實世界

居然唔係工商

完左

有貝叔同熊貓人

睇住開波同接12000突然暴跌到6000
究竟youtube係咪改左計法

CAMMAN呢

兔開台

投1呀

無計，風潮已過⋯

我覺得似load廣告果下

十點開工

因為係東京復仇組

18000啦

CAMMAN撞撚死人

本番組終了後～2020/12/24(木)23時59分まで。※期間中、"何度"でもご視聴いただけます。※

可以重溫返3M版，頭先根本全程矇到仆街

2020都仲係咁嘅質素都仲未收皮真係奇蹟

水尾

告急！

choco asmr好正

咁早無feel聽asmr

d驚仲老過隻兔

咁細部機都可以輸出畫面

Sega舊game正常喇

而迷你版為了適性更改手桿的設置，擁有一個「HDMI」接孔可接大螢幕、兩個「USB-A」位、一個「Micro USB」接口和耳機洞，可以購買連接遙感進行雙打，使用micro USB端子供電。

呢d舊game 狗應該幾鍾意

111歲wo

食野慢姐 唔係食得多

遲30分開始

一路玩一路彈
放置少女CM出黎

有獸王記佢一定玩

ガチ声優がガチ指導?! 朝ノ瑠璃のボイスサンプルを作ろう!!【朝ノ瑠璃×井上優】

咩牙終於開始唱

尊媽果度嘈到

咁早就咸濕放工飯完未食

BEST FRIEND 90萬

唔想買個垃圾會員

原來講星空MEA

星乃咩牙

冇買垃圾會員 F5左一次就睇到了

我懷疑個衰妹有上連登
今日battle個陣出post 話no need to compare

仆街 講完就要入會了

唔驚

めあ世界第一

好好聽

點解tama啲會限post無通知

我覺得佢又唔算係超好唱功果D
但唔知點解就係好鍾意睇/聽佢

會限唔彈出黎以個bug有左一排

有BUG, 之前MIKO同LULU 嘅會限都無推送

九點到佢玩

衰狗又有新玩具

得twitter有link

真係以為你講緊我家めあ

唔記得貼

仲有網頁版會員Community D圖出唔撚晒, 弱智到一個點

唔同啦
你家めあ賣少女味

唱左幾耐?

完
三十幾分鐘

所以你諗好點邊首唱過嘅歌未

唔緊要啦
聽晚睇yt

驚耐狗打到昏迷

呢排睇多左狗

最on9網頁版load圖一拉就飛一版
中間d logo用唔到

修女最後都係決定唔開直播
大家可以解散了

無人譯我譯囉 利申n100

睇狗一次就十個鐘, 自然多左

睇佢或者聽住都可以令人放鬆

就咁睇game全部麵包狗最愛

Golden Axe

應該工商嚟，部機未買街

如果工商左下應該會出以個收費片po

打到pekora第一人稱用左わたし

最舊版ぷよぷよ真係好懷念

男v 應該係
唱得幾好聽

choco
呀婆asmr

又笑唐老鴨

486游水

扮鴨

娛樂型ASMR

到最後咪又係bingo紙

希望可以左邊486 右邊老師 2邊一齊shuba

娛樂型ASMR都係nene勁d
上次聽完佢會限ASMR之後聽團長完全無反應
太驚為天人

最近出左puyo puyo tetris 2
唔知有冇v玩

Tama會限彈琴

Holo最強歌姬

係咪打爛嘢asmr

做義工

小學雞玩飲管

奇怪組合

聽咗PTR之後團長同老師都俾唔到感覺我啦

Choco 我無聽過評價唔到

但我個人會鍾意PTR多過團長既ASMR

部機

原來新game 唔怪得未見過

Death wa 玩apex 感覺好怪

倒貼先拎到返嚟

純粹聽嘅話ptr 視覺享受就團長

呢個陣容

兩樣嘢嚟，PRT係安眠，團長同CHOCO係

佢地唱歌俾唔俾到感覺

Tama個琴都係有雜聲

團長係我ASMR既啟蒙

如果開SC係最直接可以改善到佢地設備既話
我覺得好過迫人買Goods

兔廢到

咁團長加埋視覺
而且ptr真係臨訓用，老師係聽到隻耳仔軟曬

BTW，究竟好似鍊泥膠果d咩聲黎

狗狗開波

狗有話係sega送 但又唔係工商

團長心音

支那又

可能送咗幾部俾佢地玩

姐係真係送
睇中左反正狗都會玩

已經係工商啦咁

咁姐係好似外國咁優先送game做宣傳

洗鬼工商比錢 反正狗一定玩
一部機一千幾百就可以宣傳埋

聽ptr asmr聽到瞓咗 咁到底算唔算有聽到

メル放L2D，線下

其實我想GCQ直接開patreon
呢個方法我覺得最好

呢期HOLO同SEGA真係玩得好埋
仲有個Joypolis feature 一期生既主題

GOODS可能唔啱心水 仲要運番香港麻煩
直接買VOICE, SC最好

咁又冇咁正式,應該冇要求一定要播

想玩咪開慳返時間諗今晚開咩好
Sega開心佢又開心

點解可以咁可愛

似含緊

狗兔齊開一驚撞夸
大型不仲

上次果批已經買唔落手

含緊個咪咁

彈琴BINGO

你聽得曬成個安眠ASMR姐係調返轉證明無咩安眠效果
咁叫唔叫好既安眠ASMR

好似係飲緊水

又唔見你話佢地撞老師?

唔知中文叫咩
團長俾嘅 直譯就係啫喱波

蜜月期

我覺得佢唱緊果陣成日會揸住個咪
但係個3D 就飲水咁嘅手勢好cute

哲學問題?

無人睇唔算撞

老師正d

狗一黎就尖叫

巴打諗好點咩歌未

但早成個星期送比你玩，咁好難唔播既

行貨好無? rising hope

TAMA唱咩我都聽

不嬲未聽完就訓左啦

TAMA呢首咩黎
彈得幾好

其實我想聽無乜人唱嗰啲物語系列歌

兔就算（不過兔都幾鐘意即刻玩新黎既野）
比狗呢d野根本冇可能唔播

工商係公司搵COVER傾合作, 依家只係禮物形式贈送, 應該唔算工商

sega : 計畫通

開正狗果飯 又唔駛驚版權問題

兔就純粹試機
麵包狗既真係隨時以個幾兩個星期直接煲爆成部ASTRO CITY

ASTRO CITY：你...你不要過來啊啊啊啊

已經話會再開耐狗玩

無人睇住佢分分鐘miss埋演唱會

台灣地震

sega比既唔係工商錢
而係麵包狗幫手做UAT既錢

獸王傳 冒險島 唔識?

有人玩莎木1、2未

sega解禁左個放送版權已經皇恩浩蕩啦
依家送幾部機比你 你唔係唔播呀嘛
免費工商
sega : 計劃通

今晚TAMA咁可愛既

果隻Wonder Boy黎，唔係冒險島

邊晚唔可愛

台灣人

咁正常既
隻隻20年以上歷史

咪就即

狗大把sega驚想開啦

工商=有收廣告費

Ps4多謝救命之恩

對唔撚住

唔係2077

原來akira係呢隻game

早完有會限

【GTAVOnline】サイバーパンクです【ホロライブ/さくらみこ】

完全唔識玩
好撚嘈，機關槍咁，靠把口都可以kill到對手

成個holo而家好似得華生有講過會直播Cyberpunk？

miko今朝整完角色
應該打完gtav主線會玩掛

miko遲啲會 應該打埋gta主線
佢今朝都開咗隻驚整人

tama彈琴live我鍾意

第二把刀

公主彈琴呢咁?

問公主巴

10點歌回

3000人耐久

可能日本無咁hit?
始終歐洲廠

何況day 1 多bug到爆
cyberbug

一唔唱歌就無人睇

空媽彈琴呢咁

歌回都係得40個睇

電子彈我普通

狗仔玩呢D咁既驚都可以咁開心

其實我都好少睇
雖然呢張圖真係畫得好靚

3000耐久真係好大難度

聽唔到tama做緊乜
玩緊左聲道？

乜鳩

狗玩緊呢隻game個模式有d似赤壁之戰

咁真係唔肯定
但就算見配信予定都唔係咁多人排Cyberpunk

聽唔到tama講野

應該係like錯左

以前係好多依啲過版驚

多bug易暈

日本人有幾鐘意country road

問心心

個人勢可能驚辱華會搞到無咗去B站嘅機會

冇like錯，篇文真心cls

たつのこ個個都cls架

我見到了
真係cls
石油王多

點解會長個chatroom多左[訊息已被撤回] 呢個
係自己撤定係俾人刪...

日文版係夢幻街少女既歌黎
緊要大把人鐘意

點會係自己撤

幫YAGOO唱生日歌
兔仔

就嚟兩個星期了

分post未？

一彈古典歌
TAMA就爆SEED

#YAGOO誕生祭2020

訊息已被撤回好似真係自己撤

分咗
會然唐可可失去了一切(十虎)入一入黎

るる 17分鐘耐久
係咪可以開會限

鈴原過左

我認得sonic boom張背景

二家姐未過

忙左成日冇追post

岩岩返歸就睇到呢個 想入羊會員做membersheep

中風組

SOR, 回錯

北

比左負皮你
因為有廖世帆

樓上位巴打post北狗

伏

希望呢幾日可以復歸

block

懶人包：阿雞死唔斷氣、會長mon post

有領頭羊

差o的撳o左去睇

miko+gta = 神回

對唔住新黎

咩事

播歌可㤈

又有人中北海道
就變日經

你點知的

狗已經開始耐久

好心放post頭
係真係post頭個隻

啱先你扔個條LINK係嗰個人嘅channel, 所以比人追擊, 下次小心D

agree

你po嗰條熟肉個烤肉MAN係人渣垃圾走狗賣龍賊

唔好俾我見到北

下個post放po頭？

啱啱入坑個時都有睇過羊 類似既片 都覺得好warm
但係到最後只係入左會長同haachama個會員

我依家執執佢

廖

po頭係咪要由介紹vtuber變介紹連v禁忌

以條友之前為左保羊，叫支那仔搞會長

只可以講好多新入坑既都有機會係睇佢d片
只少我入坑個陣仲未係領頭羊個時 都係睇到佢d片先

其實係摘名

應該要

sorry
入左坑只係兩個星期, 龍心事件我都只係聽過下
原來牽涉到咁多人

早兩日開始睇羊, 呢個烤肉man channel我未睇過, 只係咁岩youtube推畀我
下次我小心D

羊烤可以睇:
角卷綿羊x赤井心豚牧場
貼貼

對唔住我錯

直接block左佢都得

條友已經D左啦

冇錯 個故仔話桐生會有個人對3個女性有好感
為左揀佢地就每人俾5萬yen佢地睇佢地點用
第一個就用係化妝 ：為左你變美麗
第二個就為左佢嘅興趣買唔同嘢 ：為左你做任何嘢
第三個就買股票升值一倍：為左我地嘅將來搵多d錢

桐生會果個人就根據結果
總之就課落super hat落休止中嘅會長度

又係fuck海盜
果然好多人會中招
連watame自己都唔知佢係仆街

會長復出佢又烤早安可可個下好野
雙面人到仆街
成日出po懶係大佬
仲夠膽開埋SC

放呢個

即係最後揀最大波嗰個啲friend

我直接開新

299

唔洗咁sad

咩黎

角卷綿羊x赤井心豚牧場懷疑係北狗分身

pin this plz

以前未入坑個時先睇下翻譯...而家都係自己睇live算
睇左live就發覺 睇重播同睇live 唔2樣野黎

把聲都幾似星街

Watame邊有可能知
甚至本社同en既人都未必知holo支n背後做過咩野

台仔整合版

一線尾？

miko一開始就講今朝9點買左cyberpunk 2077

屌諗諗下應該貼埋個channel張圖叫咩出黎

北海道

唔爭在開埋300

星街同とこ係上面佢就係屋企做觀眾

我會
聽日先啦咁夜應該爆唔到

如果我夜啲開唔到就執個新既pin落299
300果個就直接用果個開

睇剪片好易有錯印象

要爆其實好易

仿效台主遠坂凜

btw好耐冇見過橙巴

順便寫埋支那畫師絆事續助かる

小峠英二

支持有潛力新人

聖經寓言

Miko係GTA online遇到過幾多名人

連V反北海道先會有和平

依兩晚都有蒲頭喎
琴晚仲叫我錄涼菜

你地日語同日聽邊度學同點學架

我冇學過 冇系統咁自學過
超勉強聽三期生同羊嘅live 船長講嘢太快, 完全聽唔到佢講乜
好sad

Hololive 討論區（1）

好耐冇j佢

北海道都幾勁 可以力壓整合link放post頭

原來分左嫁喇

我n87

原來唐巴係ho 9

開黎安置D木狗
咪撚阻住高汁討論

你開個個新po啦

好似係同manager傾緊可唔可以播cyberpunk 2077，所以今日打住gta先

開300

咁你過返去啦

座長要人, 牙鬼由佢

頭先嘅pekora

其實分post 分v post同大戰post會好啲

bad end cg

呢到d人好似好多都係唔識日文
利申10年睇動畫經驗 而家自學緊 自己聽都大慨聽得明 但係唔識睇日文..

polka歌回無人講？？

學緊櫻語, 但卡緊關

見到啲字體同顏色都諗緊係咪北海道條撚樣

點知真係，好彩有巴打提水

呢到d人 巴打你走先

freedom lady butterfly

連V變晒鬼

識FAQ未算囉

我本身少睇動畫
但就早兩星期被個fd子一推就返唔到出去

入左兔同船長會員
諗緊入唔入羊

無人講好正常
唱得唔夠難聽

入啦

冇...氣

入coco
跟住free chat又爆炸

明明有講

座長要人

得3千幾個

講錯野咁多位巴打有怪莫怪

我今日支持虹同社團勢

出圖快到

群魔亂舞

把聲好甜

座長把聲咁軟既
清楚左

Youtube改完版D同接人數要時間醞釀

孔雀老母把聲都幾好聽

唔知佢識唔識あわわわ呢

100粒鐘

打到痴左線

狗個台好傷眼 聽聲算了

新寶島！聽了

跟你學下野先

點解可以唔發爛渣

冇力發爛渣

耐久型玩家

走啦 Ho狗蘿莉控

古神姊妹固有技能

佢好似係真係鐘意玩仲成日自己作個rhythm黎跟

俾我玩換咗一百個手掣了

我會選擇棄GAME

るる係遊戲耐久
但セフィラ係卡關耐久

洋蔥MEA座長齊開歌回

係時候補涼菜個歌回

35 GTA先得9000人睇?

Aki 11點T台

幫手爆 997

屌 我miss左 我完全唔知

點睇都係bug緊
座長歌回得4000人，但有4800like

999